頭先有人問我有無女朋友，佢竟然話：咪玩啦，你咁靚仔都無女朋友！？？？？

佢：
我：

佢：有無女朋友
我：無阿
佢：咪玩啦
我：真係無阿
佢：你咁靚仔都無女朋友！？？？
我：無阿

不過有男朋友

之後佢紅都面晒
我地就